今日大家休息一日，2047 年再黎過！

好攰呀屌你老母唔洗抖下咩

休左3日息，好似冇休過咁，好攰

漢奸和理非成日都話休息做多左等人權法
但又唱漢奸國歌玩人鏈做埋啲無謂野嘉年華
無力化運動仲想埋尾割饅頭